對唔住 我721真係去唔到...

7月21號 我原先買咗機票去英國旅行 第一次去 期待咗好耐 但我決定咗 我會放棄呢次去旅行！！！！！ 個幾千蚊既機票對我黎講只係身外物 今次去唔到下次可以再去 但今次唔發聲唔爭取 就未必再有機會！

因為 721有更加重要既野等住我去做 就係721既遊行集會！！我希望各位手足都可以一齊出黎 我已經諗唔到有咩野重要得過守護自己既屋企 — 香港。

各位，721 我要見到你。一齊打贏呢場仗 好唔好？

Free Hong Kong Democracy

721見

大家一齊努力

改唔到機票？

巴打叫埋屋企人同朋友一齊出未?
淨係自己出唔夠阿,拉哂全世界一齊出佢老母

對住呢個極權政府 已經唔係再值得嘻戲既時候！係時候出黎啦大家！！！

唔講咁多 721見

我正仆街 我正仆街

對咗屋企人講 我721會留返係香港。
佢地同返我講，不如一齊出？

*同

好頹
身邊冇friend肯出
真係好撚嬲

唔改啦 未來既日子 我仲想留係香港出一份力 同埋有啲未有固定日子 費事改了

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

我好多朋友都係咁 但望下出面 全部都係屋企人

推阿!

應該有得refund下嘛

手足721見

退機票
餘額買物資

物資一定會買！！
機票個度我仲等緊佢覆 不過唔太重要 只要我覺得值得 退唔退到都無咩所謂

樓主

準備好裝備

齊上齊落見到香港咁仲邊有心機去旅行 見到自己啲朋友仲上大陸飲喜茶食海底撈 我真係無野好講...我明白休息係好重要 但都唔好忘記真真正正要做既野
一齊去 一齊走！！！

其實，你帶D MEMO紙去英國，可能貢獻仲大！

多謝你
721見

721見啦大家

有啲假

有無得改

我都有諗過 但我唔想淨係透過電視大家既努力而自己出唔到力

真事.......

721

做得好我上個月都係做咗呢個決定 嚟緊下一次同屋企人去旅行都打算咁 兄弟爬山各有各做唔理你企咩位 做好自己可以做嘅就得！

推

影張機票黎睇下先啦
得個講

721我一定要見到大家！香港人加油

貼張機票黎睇下

我都係
本來買左18號機票去日本
但唔撚去

多謝你

同樓主講 我試過612唔係香港 個時唔知會發展成咁 好後悔 係到問自己點解嗰陣唔係香港 會好sad 幾千蚊唔去係正確 旅行可以再去 革命少一個就差好遠

樓主我明白你
我同男朋友上年辭左職開始去旅行
環遊世界一直係我地夢想
原本以為邊旅行邊同外國朋友講香港既事都算令自己過意得去一啲
但去到六月頭開始完全無心情
只係不斷係hostel睇住直播香港局勢
出街都只係快速落樓買餸返黎煮
612果日決定即刻買第二日機票由格魯吉亞返黎

因為我地相信比起我地自己既夢想
香港人既夢想更重要
有啲野唔做的話，會後悔一世

721見！

係真係好sad

多謝你
respect
721見

Love u 3000

守護香港

我一定會後悔一世！今次我地一齊出去博盡無悔

星期日見

我買左十層新鴻基樓
因為佢放狗搞香港人
我撻單呀屌你 我夠識講啦

一齊加油

香港有多D你呢D人真好

樓主我愛你

推！

你貼埋張機票+連登ID出黎會有說服力啲

遲一兩日出發囉！最多比錢改機票。

respect, 721 見

巴打多謝你

721 見

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

7.21見，他朝我哋成功，大家約出泥聚下做下朋友

依加香港係咪睇唔到希望? 移民係唯一選擇? 各位兄弟姊妹請聽一聽我講

估唔到有咁多同路人

［心理測驗］你想從反修例運動中得到什麼？

721 到時見！

支持

有無張機票\confirm mail睇下

7月21號 我原先買咗機票去非洲旅行 第一次去 期待咗好耐 但我決定咗 我會放棄呢次去旅行！！！！！ 個幾千蚊既機票對我黎講只係身外物 今次去唔到下次可以再去 但今次唔發聲唔爭取 就未必再有機會！

因為 721有更加重要既野等住我去做 就係721既遊行集會！！我希望各位手足都可以一齊出黎 我已經諗唔到有咩野重要得過守護自己既屋企 — 香港。

各位，721 我要見到你。一齊打贏呢場仗 好唔好？

機票呢？

Respect and see you

多謝樓主!

唔好比位人入
貼埋機票個啲嘢有說服力啲

We are HongKongers
We are everywhere
aura#lm2

做得好呀樓主 加油

7.21街上見

多謝巴打為咗香港留喺度
我哋一齊加油

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

俾機會人地
下下一定要有圖先係架咩

而家連登已經進化到你講就係
唔需要有圖

係啲中學group到問有冇人會出/send啲資訊出嚟
完全無人覆 好撚失望

樓主型能到

721見!!!!!

改名OK?

又鳩up

全部人同我出黎！

錢財身外物 屋企冇左就係冇左

721啲文宣好靚
多謝各位

我都係特登買機票翻黎全職抗爭左一個月

要樓豬俾proof就俾人負皮
打少陣飛機好無?

You are not alone

721 721 721

5頁都冇機票睇

連登果然冇令我失望

支持你既決心，但絲打真係要睇清楚
有機會no show 係要賠錢比航空公司

利申：626個時飛，想no show留低一齊行，但發現有依d濕鳩條例 唉 硬食左

一定要多人，越多人越安全，邊個都唔使驚，一個都不能少！大家加油💪

真係要 定期攪下活動學習交流又好興趣又好 一齊經歷過生死真係唔容易

取消拎返稅

本來我616都出發去歐遊612發完夢之後先知道個心根本離唔開香港

香港人 721一定要行出嚟

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

好！！

btw 我知我用咗trip com但因為真係平幾舊水
屌得細力啲

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

羨慕你

我都係搵極都冇，最撚嬲係佢地都反送中，睇唔撚過眼正苦

gogogo

多謝你到時見

影張機票出黎先講啦

香港人多你一個好多

影張機票睇下

到時見,多謝你

多謝手足！721見

多謝樓主

我信你！

取消機票，航空公司收返手續費退餘款俾你

我身邊都由8人行，到沙田得返我一個
但係我都唔會放棄
每一次我都一定出，就算得我一個都一定會出

你下次黎英國住我既食我既 721見

叻仔

除左屌你老母之外真係唔知講咩好
叫撚左咪玩標題

樓主好波

借位一貼

[721公測]香城online 小建議

真男人

E ticket 圖呢？
吹水吹到

721, 港島見

小弟痛風發作，已經幾日完全郁唔到721希望大家可以代我去

樓主原意都係想叫人721出嚟姐
唔好踢爆人啦

同感
平時ig評論件事講到自己好錫香港
關鍵時候咪又係得個講字

改722，有咩事著草

到時見

自己9up 話有機票點講都得啦
人地儲左成年錢去旅行個d又點計

帶宣傳單去貼下都好

721我趕返嚟

好撚感動

記住退返稅

好，721一起行
我們一起努力
多謝每一個真香港人

希望721係終極一戰

我721要返去開學
但我聽日會買物資去物資站 對唔住

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

謝謝你

好偉大.......
Respect

各位721見

721
維園見

維園見

欣賞你

你啲friend 唔出 大把人同埋你一齊出

本身聽日去火星旅行，為咗香港我都唔去喇

最尾嗰句係立場哥哥口頭禪
唔通樓主...

7.21見

721！

support

支持

21號未能上街
想捐物資
觀塘區
Please help

其實你都可以去英國， 我地出埋你嗰份力！ 放心！

Push

721 贏！

真係有事的話其實唔應該去遊行
冇咩事而又唔去既freerider大把

respect

巴打有心了

我啊媽問我點解721一定要又出嚟,出嚟都係好似無用,好驚黑警會再打人,演變成流血衝突。

我話因為呢場係一場關乎公義之爭。反送中個幾月以嚟,黑警無法無天視法治於無物。香港人核心價值之一法治之下,人人平等。黑警唔配帶委任證係代表佢係無授權使用暴力,換言之,一個普通市民打另一個普通市民不需被制止,不需被調查,於法治之外,公義何在？
是可忍,孰不可忍
支那人除左自己嘅生命同利益以外任何野都可以退讓或出售,毫無人性。我雖然不能代表香港人,但我自己係有一d價值係比自己條命更重要,公義和尊嚴。聽日出嚟就係要話比極權知,我仍繼續爭取公義係要得公義到伸張,不惜任何代價。我唔會主動衝擊,但係受攻擊係一定會還擊,流血暴力係我唔想見嘅,但係因為咁back down 左放棄抗爭,我同我鄙視嘅支那人有乜分别。人性價值觀上今日割五城，明日割十城,遲早淪為行屍走肉,好似奴隸咁苟且偷生,不如一槍打死我。

丘吉爾講過
在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
勇氣是人類最重要的一種特質，倘若有了勇氣，人類其他的特質自然也就具備了。

不論任何政治取向,721嘅最大公因數就係公義,
5大訢求就是為左彰顯公義

721只有香港人

感動

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

你可以去英國貼dover
旅行照去都可以幫手做野

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣

加油 係外國黎唔到

去英國機票先幾千蚊咁平邊一間航空？

喺外國可以用自己方法令多啲外國人了解香港發生咩事
文宣貼街招/同外國朋友傾呢單野 whatever la
各自努力

推撚哂d 721 post 上嚟

大家有咩借口唔去

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

感謝你 但唔好再標題黨好嗎
有冇諗過啲人淨係睇標題同正評數

😞樓主好偉大
我去緊旅行到唔安樂
兄弟加油💪🏻

721見啦

原本星期日都要番工，我都請左假

好！

係一個好嘅機會認清大家嘅價值觀。721 見

721去維園
多你一個多好多
槍口一致對外

未試過維園起步炮台山見！

聽日見

pish

巴打聽日見

好！推晒上去！

721見！

全部721嘅推晒上熱門！

多謝你
到時見

勁

721 新香港

加油

push

咁都想拎光環

香港人最講錢、利益、咪蝕底

樓主寧願蝕住幾千蚊去遊行

邊個仲可以話有人收錢

無得退機票錢都記得要退稅，英國機票稅好多時貴過票

好呀721together

日本咁近，去幾日都得，英國trip一般較長，好難先砌到假期

算啦，
佢都唔係靠賣機票賺錢，分分鐘每賣一張倒洩

這張好正 可以在各區連儂牆貼

沒有暴民，只有暴警！

721 可以用呢個 ！

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

一定去
我自7月1後都無去到
心好鳩攰
但呢次一定要去
你老母林鄭隻臭化閪

香港人
we connect

We are making history

有圖就唔係連登啦

絲 ho ball

721見 香港人加油

唔去比我去

ok 721 see you

我身邊有朋友前排都係揀左去旅行不過宜家返曬黎啦樓主唔去旅行都去發夢,respect721

推，721要人

推呀

全世界出黎，巴打

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推下先 721 同我出嚟

樓主好嘢

型到仆街

多謝巴打
721見

一齊行

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

一個字，7.21 我到!

721Fight for hong kong

屌你老味！感動到喊出來

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Go

！ ！出幾多次都要出
因為政府就係想人散 唔會得逞

英國唔係夜咩去朝早社福界都得架

我想要張機票，送俾我ok

齊上齊落

好感動
警權必須要制衡

聽日見!

圖都冇張話飛去火星都得啦

愛你

You are not a 窿

身邊大量淨係識飲飲食食去旅行既港豬，唔想搞亂香港阻住佢搵錢嘅既得利益者，唔憂柴唔憂米外國讀書搾外國護照嘅離地撚，同埋淨係識抽政治水食花生笑9黑警政府但叫佢遊行永遠不了不了既物體

好撚sad, 721一丁友都要出

721見！！！

Source: Facebook - Sayo Yashoku

機票圖都冇張 對而d post好反感
宣傳咪宣傳 作晒故仔爲乜

721見 去完收番一千萬 發大財

721 全民大整連儂場
係港島一邊行一邊貼
遍地開花 低成本效益大夠和平

push！

多謝你 到時見

721齊上齊落! 今日同我大大力推721 post!

誰還未覺醒

salute to you

btw 721!!

快D退左張機票去 退左張機票攞黎買物資都好呀

多謝你！

Make Hong Kong Great Again

不推枉為人

Respect

放棄個旅行都要黎721
絲打

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

721 不見不散

7 21 不見不散！

721 721 721文宣全力啟動!

真係好感動

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

推
聽日叫哂身邊啲朋友仔出黎呀！

我無野講

722假已攞

7.21港島見

支持樓主
推

推走任達華
聽日見呀!

Push
集中721
不要任達華洗板

我冇嘢講

721咩到好 出咗嚟先講

One day more

唔好再講任達華 推番721

英國照去啦
為民主都係為民生
抗爭唔係短期一次半次完結
唔洗放棄所有野
去英國都可以幫手宣揚今次事件
唔一定係遊行先有用
香港夠人唔差一個半個
你可以係英國宣傳最新資訊

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

推！！！

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

Po張機票黎睇下

love u

點評時下局勢

我都係好撚嬲
一個二個淨係識去玩同埋宅喺屋企

支持樓主
616做咗同一個決定
棄機票唔去旅行其實好小事
唔好再講咩無人出或者夠人
多你一個好多
每一小步都好重要
老豆老母本身淺藍
到宜家日日都屌黑警
記住香港人今時今日已經無退路
721見

其實啲人一開始都肯出 宜家連出都唔出係咩心態？

唔見閣下貼家母出來?

巴打好撚型

你唔係一個人
我次次出去發夢都係單拖

大家去贏呢場仗

貼張機票震撼下軍心先！

好波

帶多幾張圖片果去貼。香蕉糖需要你

去

圖都無張

聽日銅鑼灣見

721同我出嚟啊！！！
721記得唔好推去金鐘

Pish

機票呢 又吹水

有人唔做 用trip 屌你啦

下次去要攞埋文宣去，俾大家睇

聽日見！

721維園見

無人想知

𠵱度每人畀一蚊你都夠來回多次

see u

香港好多人都係咁 最鐘意傾政治嘢果陣就天花龍鳳 政治抽水既嘢最鐘意睇(eg100毛)

但係你叫佢地做啲實際行動嗰時就會係屋企嘆冷氣笑鳩你on居 FB IG瘋狂出POST share啲新聞 轉profile pic做香港加油/黑旗 諗住收割成果 件事解決之後講句:「都話香港人夠團結 解決到今次危機架啦! proud to be a hongkonger!」 我屌你老母

聽日見
叫多啲人一齊企出黎呀!

PUSH

我無嘢講

可以改好遠幾個月後，暑假搞唔掂就有排搞

我都買左機票，但唔取消了

出到黎又有乜用

diu!!!!!!!
Thanks 巴打

我月頭都放棄咗個旅行 去遊行

對住呢啲仆街真係好能無奈屌佢都無用，盞自己谷9氣

樓主好野

改唔改721都係去唔到旅行架啦

721見 不撒不散

推行動post

你去英國啦